次數嘅二次方係咩?

係唔係時代廣場

好撚好笑呀哈哈哈

？

咁都上熱門